有無人知住北海道舒唔舒服?

係咪成日落雪,好靚

人口唔多?

北海道有83個香港咁大
人口5百幾萬
冬天會落雪
靚唔靚好主觀

落雪睇就係幾靚

喺有雪落嘅地方生活就仆街

日日仆街

你不如上網搵下"北海道 大風雪"先啦

日日仆街!?

夏天住舒服，冬天經常大風雪，滑雪一流

北海道係我最最最鍾意的地方，去過好多次。而家等開關去留學...

正呀

落雪其實唔方便架。。。

日本人自己都用腳投票，去哂東京大阪

唔勤力剷雪隨時門口都出唔到

落雪去旅行幾日就可能覺得正
但長期生活應該煩

雪景睇相就靚
落雪生活係好煩
雖然有剷雪車晨早出黎剷番條路比車行
啲雪剷晒埋行人路，又濕又污糟
雪都還好，結冰真係冼到仆街
無論行人同車都好唔方便

住近札幌市中心應該都OK 既, 落雪如果係去旅行玩就真係正, 生活上真係好煩, 又要定期剷雪, 條路又跣, 揸車又危險

夏天有啲凍，不過都係著短䄂

去唔到本州，唯有搬去札幌

唔係北海道差唔多畀中國人買哂咩？

東京冬天都凍到仆街
何況北海道？

第一次睇雪就好靚
但之後係好煩
電話會凍到開唔到機喪跌電
要開暖包俾電話用

北海道當然正啦！I heartily recommend climbing Mount Fuji 🗻which is off the beaten track, even though you are staying in Hokkaido because the rising cost of traveling there is offset by a discount on the admission. Climbing it is an qrdupus journey but the view is worth it. In fact, my friend who went there last month showed me her photos taken there by which i was awestruck. She said it was well worth it for the view from the top and the confidence that she had gained afterwards. Even though two of the nearby lakes dry up, the remaining lakes reflect thr besuty of the stars 🌟and Mount Fuji 🗻, giving a double view of the starry sky and the mountains 🏔. The shape of Mount Fuji 🗻is sharply defined against the starry ✨nights by which you'll be awestruck. You can even pitch camp 🏕there to get the best of the night sky. Sometimes it's nice to be away from the hustle and bustle of the city. Again, the cheap admission fee offsets the higher transportation fee so it's certainly worth a visit.

如果冇車的話一遇上大風雪jr唔開的話你就玩完
有車的話都仲可以搏吓大風雪揸車不過都係玩命

冬天去過，街邊d雪厚到半個人咁高，要剷就仆街

住過半年，悶撚死

好鐘意冰天雪地，想隱居